聽日唔搭地鐵了

射左催淚彈入去，容乜易中毒

照搭 但唔使比錢而d黑心企業

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個